究竟年假可唔可以當係代通知金

是咁的, 我辭職比岩岩好一個月通知, 過正個農曆新年, 我老闆想我留到LAST DAY, 年假就補返錢比我, 但我就想用左D 年假佢, 跟足公司規則申請AL , 但老世拒絕左, 究竟佢有冇權拒絕呢?

咁我自己就上網睇完都唔係好明, 有冇師兄識少少可以幫幫忙答我?

AL 不嬲睇公司批唔批(佢指定你邊日放都仲得)
通知期內你都可以apply, 都佢可以唔批
到最後補水比你

但條LINK上面有講僱員有權用年假當代通知金

你唔返佢邊吹得你漲
佢要玩野既我睇醫生拎長假攞埋佢4/5人工都仲得

唔批都要補錢比你
用盡2日sl 囉

由遞辭職信當日起計
公司有權唔批你年假

佢批你咪有權

條link係案例，for個單案，無立法，你同公司打官司會參考，但唔係法例
法例就係法定年假唔可以代通知期(當然都係睇你同公司點傾)
你有權通知期申請AL, 公司可以唔批，唔批就補水，就係咁

個人一嬲就好易頭暈身㷫ge, 樓主可以參考下

可以拒絕 , 可以唔比你放 ,只要佢補錢就冇犯法
利申：HR